去 dell us俾人 cut 單

有冇巴打試過俾人cut單
要點搞
我收到恒生msg我話俾咗sales 錢
但dell us order status 就cancelled

試過，啲錢拎唔返

試下打去恆生係咪唔比過數

又想嚇9我

有 d 外國網站唔收外國卡
佢 cut 你單應該唔會扣數

利申：9up

樓主 可唔可以分享下依家退左錢未？